啲廢老最鍾意坐係快餐店到妹下妹下

唔係幫襯拎杯水就係到成日
當呢到係老人院定社區中心啊
阻撚住哂啲真係食野既人

班廢老最鍾意坐係到歎冷氣
大熱天時我支持鋪頭冷氣有咁大開咁大
水就得滾水供應 一冷一熱
撚到班廢老妹撚住咁走人

我仲見過個廢老係繁忙時間乜都唔買就咁拎份報紙出黎睇霸住個四人枱

有次去大家樂
有人搵位 成枱廢老冇嗌嘢霸住個位
屌人扮曬嘢搵位

柴灣興華邨可以日日大半間麥當勞都係廢老
唔買野食就咁係度鳩坐
搞到想食野果d人冇位坐

點解要專登委屈自己就啲廢老
就黎叫個經理出黎趕走廢老
試下見有經理趕 不過趕都趕唔哂
你一擰轉面就坐返低

俾杯水呀唔該。

大把廢老係咁

水你老母啊
通常啲廢老唔幫襯又多多要求嫌三嫌四
俾杯水你又嫌唔夠熱 紙巾又嫌你俾得少

屌，好撚中！
不能不正評

屌佢老母上次坐巴士企係度都俾廢老屌話阻住佢行呀
駁返佢前面有關愛座唔撚坐 就係咁話我駁嘴
點解呢個世界有咁撚多廢老 希望佢地全部快d落地獄咪阻住地球轉

駁嘴？佢當自己岩哂？
佢出得聲你唔出得咩 大家鬥屌囉睇下邊個長氣啲

識玩梗係屌番佢轉頭，唔撚洗怕啲廢老。

坐車來講唔係夜晚時段都唔夠擔坐

最撚憎食早餐時段見到佢哋
阻撚住晒啲位， 屌你老母叫份餐攞5,6杯水肉唔撚肉酸啲， 問題係你哋阻住人嘛
成班盲毛又鍾意高談闊論講政治， 話吓呢個漢奸嗰個賣國咁樣， 迫隔離左右聽呢啲豬狗言論
又鍾意揸住份免費報喺張枱攤大嚟睇， 屌你老母陣油墨味好臭人哋食緊嘢㗎
點解廢老咁唔撚要面影響他人， 橫掂都係等死點解唔早啲死， 阻咗地球轉